點解咁多人睇cctvb

屌你老母，雨革嗰陣又話以後罷睇又乜又物
依家咪又係睇，仲討論得好撚火熱
喺連登出post討論東張西望竟然無被屌
香港人注鳩定一世睇tvb，on99

一班人屌住睇
睇大陸劇又話係支持本土配音樂

睇無綫啲人通常係覺得外國劇長 悶 要用腦 睇唔明 又暗 （根本唔知調色光暗既重要）
所就算係Netflix 啲港劇都有人話暗 話悶 又剩
無綫點會無人睇呀